AAPL發生咩事？？

點解硬係升唔起
利申 未拆時三百幾入咗廿股

仲乜自問自答，最尾果句咪答番你第一句

我俾你嚇撚死 我以為暴跌

均價110 少量股 放棄左隻股

日日升10蚊，之後都唔會跌，好唔好呀

要日日爆升去玩tsla啦

立即放嗮佢入新能源啦
apple妹2個月啦
新能源隻隻都翻倍已經

呢隻垃圾鳩咗差唔多三個月

等下囉

呢隻妹左成幾個月，仲有人討論先好野

老千股

垃圾嚟 時間值都蝕撚埋

自己唔會成個倉都短炒
呢隻死人野真係諗住放過世

咪大家見vaccine愈黎愈多news咪驚囉
睇下naa dee

哇屌今晚跌到

買AAPL我寧願買TSM

蘋果死全家

原來有security problem

新機無突破無驚喜
股價都好誠實咁反映返

一月先有新iPhone業績... 你可以賣左佢炒其他野

上個月出左新聞話公司持有現金7年以黎最少嘅一年

除非有新嘢係好吸引，如果唔係都唔會再上

蘋果()宣佈停收部分企業30%佣金費用至2021年6月

搞咁多做咩
直接apple car啦
其他根本無驚喜

好多人拆股個陣買左aapl 坐晒艇，坐足3個月
去買車股一早翻左幾翻

垃圾公司
垃圾產品
垃圾股價
垃圾老闆

FAAMG無升過
Google都只係追返先前其他人

家下炒新新經濟股

130坐緊

蘋果公司首席安全官被指控向警察行賄

加州地方檢察官指控蘋果公司首席安全官Thomas Moyer向該州官員行賄

最大個堆科技股要回下氣

呢期炒mid small cap

FSLY升返唔少

鬼知咩

利申冇買 apple

同電車爭好遠

Cloud computing 呢期靜咗

支那電車炒得仲癲過tesla

130你可以留俾個孫

你覺得佢個總市值無啦啦可以點樣再升上去

睇到呢個po即想重貨

Amzn 3個月冇乜升過， Aapl 依個月Profit 由第一果個跌到仲衰過Tsla

125

每年盈利同收入繼續上升

唔急咪等下先，我覺得可揸一陣。
加上m系上市後，apple電腦轉晶片會令成本下降。而且未來有可能利用晶片有更多產品推出吧。

Q4 iPhone入帳應該有驚喜嘅
AppleTV+，fitness講真吸引力唔大

但就算升都真係升得好慢

Apple TV music fitness 全部都係metoo product

係
過咗高峰期

60@126 半倉坐住左

HomePod mini
應該會好好賣

冇啦 新product又唔新

新chip 由鬥創新 變咗鬥分

最近身邊既人包括自己
都有買到依一浸發佈會既其中一樣product
起碼等到下次earning report la

垃圾股一隻

升唔係無潛升
M1處理器既macbook慳成千蚊成本
又5G iphone
但我賣左佢買啲舊經濟股/電動車仲大賺啦

AAPL市值太高了

呢隻老野已經極限啦

賺就tim cook
輸就time cock

偷左TESLA軟件 可以成為電車一哥

市值太高??? 定你想講估值太高?

買左貨先話免費
Apple said on Monday that companies that offer digital classes through iPhone apps won’t have to pay Apple’s 30% App Store commission fee on in-app purchases through June 2021, an extension from December.

Mo拆股之後一直妹，妹到依家

$126
遺囑可以寫定俾個孫喇

差唔多
冇咩人講又會到佢爆

隻隻股都升得佢唔升
隔離tsm升到

磨左幾個月
得閒入下貨，沽下貨
都執到少少既

宜家炒電車能源都On99, 未來會過到名廠車咩Apple Microsoft 前境無懈可擊，竟然其他股大升佢地兩隻唔郁，google 都上1750

唯一安慰就係 faang 都一齊頹
當啲資金炒緊第二啲野先

Nq唔上，apple都好難自己有咩表現

食緊老本 有咩好升

85蚊買，依家都98，遲左玩

大陸個幾隻

$127

AAPL 妹下先 唔chok下點起飛

見隻AAPL跌跌地, 呢幾日返黎接左少少貨..... 均價115

佢PE其實得30中 同msft睇齊
Amzn成90

班友仲要個engine係買返黎
唔似BYD自己有技術

所以我想佢再跌啲 有位溝

129

好呀

哂氣啦呢啲小問題根本唔會影響到

Tim cook 老母性感很多人call

其實好多隻都橫行幾個月 nvda docu adbe faang都冇點升跌過

問下自己，點解一隻股票必定日日升？

唔係要求佢日日升
但作為一個仲有前景既公司點解唔識跟市升仲要跌？
市場唔買佢帳都無辦法
成幾個月都係咁

你覺得依家APPLE可以俾到啲咩新野係會令人WOW一聲? 冇既話個股價自不然都唔會令人WOW一聲

NQ大盤其實都係日日係萬一尾妹上妹落
S&P DJI 都係冇穿過頂

舊版本

iphone 12 放哂向倉唔攞出黎賣，
剩係用啲on9招以為啲人會搶住買
等到下年9月又新機出，
如果唔出又俾對手出先食哂業績
仲點會有盈利?

做下sp sc law

佢爆升先驚，都唔知追唔追好

由iPhone 6s話到而家
iPhone 6s係2015年

佢ARM Mac其實好堅

iPhone 12有得你買wor
Pro都係等3個禮拜姐

望住人地買既股爆升 自己買既只係平均贏大市少少
覺得自己好廢

一早放左炒第二d股

根本比緊人慢慢建倉
係大家太短視姐

垃圾股

望住小鵬li依d, 如果將apple d錢買落去就揾幾萬了

3月到依家升左好多啦

一倍都無都話多？

Amzn長期都咁高

請連登仔好過。

又西跌？

倒番轉，如果好似XPEV咁升法都唔知追唔追好